**NEWS**是[日本](../Page/日本.md "wikilink")[傑尼斯事務所旗下的男子組合](../Page/傑尼斯事務所.md "wikilink")（隸屬[傑尼斯娛樂株式會社](../Page/傑尼斯娛樂.md "wikilink")），於2003年9月15日成立。於2004年5月12日正式出道。NEWS\[1\]代表North（北）East（東）West（西）South（南）四個方向。寓意NEWS能向國際四方發展，並有「新信訊」的意味。

## 成員

以下根據年齢順序排列。

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>代表色</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>姓名</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>'''出生年月日 '''</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>出生地</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">血型</a></strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>備註</strong></p>
</div></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>紫色</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><a href="../Page/小山慶一郎.md" title="wikilink">小山慶一郎</a></strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/神奈川縣.md" title="wikilink">神奈川縣</a><a href="../Page/相模原市.md" title="wikilink">相模原市</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>O型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>隊長</strong> -新聞節目主播（News Caste）</p>
</div></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>黃色</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/増田貴久.md" title="wikilink">増田貴久</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/東京都.md" title="wikilink">東京都</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>O型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>同屬子團<a href="../Page/手越增田.md" title="wikilink">手越增田</a>(Stylist)</p>
</div></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>綠色</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/加藤成亮.md" title="wikilink">加藤成亮</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/大阪府.md" title="wikilink">大阪府</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>A型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>同時為作家身分(Writer)</p>
</div></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>粉紅色</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/手越祐也.md" title="wikilink">手越祐也</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/神奈川縣.md" title="wikilink">神奈川縣</a><a href="../Page/橫濱市.md" title="wikilink">橫濱市</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>B型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>同屬子團<a href="../Page/手越增田.md" title="wikilink">手越增田</a>(Entertainment)</p>
</div></td>
</tr>
</tbody>
</table>

  - 已退出成員（依退出時間排序2003-2011年）

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>姓名</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>'''出生年月日 '''</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>出生地</strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><a href="../Page/血型.md" title="wikilink">血型</a></strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong>備註</strong></p>
</div></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><a href="../Page/森田貴寬.md" title="wikilink">森内貴寛</a></strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/東京都.md" title="wikilink">東京都</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>A型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>2003年12月退社以及退团NEWS，現為日本樂團<a href="../Page/ONE_OK_ROCK.md" title="wikilink">ONE OK ROCK的主唱</a></p>
</div></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><a href="../Page/內博貴.md" title="wikilink">內博貴</a></strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/大阪府.md" title="wikilink">大阪府</a><a href="../Page/羽曳野市.md" title="wikilink">羽曳野市</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>AB型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>2005年因未成年饮酒而退团，現為個人活動</p>
</div></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><a href="../Page/草野博紀.md" title="wikilink">草野博紀</a></strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/神奈川縣.md" title="wikilink">神奈川縣</a><a href="../Page/橫濱市.md" title="wikilink">橫濱市</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>B型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>2006年因未成年饮酒而退团，並於2008年退社，現為個人活動</p>
</div></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><a href="../Page/錦戸亮.md" title="wikilink">錦戸亮</a></strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/大阪府.md" title="wikilink">大阪府</a><a href="../Page/門真市.md" title="wikilink">門真市</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>O型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>2011年退团，在团体代表色为蓝色，关8的是黄色，2011年26岁的时候退团，現以<a href="../Page/関ジャニ∞.md" title="wikilink">關8兼演員身分活動</a></p>
</div></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><div style="text-align: center;">
<p><strong><a href="../Page/山下智久.md" title="wikilink">山下智久</a></strong></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>| </p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p><a href="../Page/千葉縣.md" title="wikilink">千葉縣</a><a href="../Page/船橋市.md" title="wikilink">船橋市</a></p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>A型</p>
</div></td>
<td><div style="text-align: center;">
<p>前NEWS隊長，在团体代表色为红色，kitty GYM的组合队长，修二与彰的成员。2011年26岁的时候退团，現以個人solo兼演員身分活動，</p>
</div></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 成立契機

最初，[傑尼斯事務所結集了Johnny](../Page/傑尼斯事務所.md "wikilink")'s
Jr.中高人氣的[山下智久](../Page/山下智久.md "wikilink")、[關東Jr](../Page/關東地方.md "wikilink").的手越、增田、加藤、小山、草野、森內、以及[關西Jr](../Page/近畿地方.md "wikilink").的錦戶、內（共9人）成立NEWS，目的是作為「[世界盃排球賽](../Page/世界盃排球賽.md "wikilink")2003」期間的應援團體。由於獲受好評，在錦標賽結束後事務所決定延續NEWS的活動。

## 重要事件

  - 2003年

<!-- end list -->

  - 9月15日，在新高輪王子大飯店（）的「」召開記者會宣佈正式成立9人男子團體NEWS，並首次以團體形式亮相。
  - 11月7日，作為2003年度[世界盃排球賽的應援團體](../Page/世界盃排球賽.md "wikilink")，於日本全國的[7-11便利店發售限定單曲](../Page/7-11便利店.md "wikilink")「」，是音樂業界少有的出道方式。
  - 12月，成員[森內貴寬因學業問題而退出NEWS及Johnny](../Page/森內貴寬.md "wikilink")'s事務所。

<!-- end list -->

  - 2004年

<!-- end list -->

  - 5月12日，推出[雅典](../Page/雅典.md "wikilink")[奧林匹克排球賽最後預選賽的打氣歌](../Page/奧林匹克.md "wikilink")—「希望～Yell～」的單曲，正式於主流樂壇出道。
  - 8月，與[KAT-TUN以互鬥的演唱方式在](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")[原宿共同演出](../Page/原宿.md "wikilink")[傑尼斯事務所的歷史的娛樂秀](../Page/傑尼斯事務所.md "wikilink")「[SUMMARY](../Page/SUMMARY.md "wikilink")」。

<!-- end list -->

  - 2005年

<!-- end list -->

  - 7月16日，成員[內博貴因涉嫌未成年飲酒](../Page/內博貴.md "wikilink")\[2\]被宣佈無限期停止藝能活動。

<!-- end list -->

  - 2006年

<!-- end list -->

  - 4月1日，NEWS與[關西傑尼斯8](../Page/關西傑尼斯8.md "wikilink")（）及[KAT-TUN成立聯合歌迷俱樂部](../Page/KAT-TUN.md "wikilink")「[YOU\&J](../Page/YOU&J.md "wikilink")」。
  - 5月1日，因成員[草野博紀未成年飲酒](../Page/草野博紀.md "wikilink")，基於連帶責任的關係，事務所決定於年內活動暫停NEWS的團體活動。
  - 12月30日，事務所對外發表NEWS（山下、小山、錦戸、手越、増田、加藤六人）將會展開團體活動，及將[內博貴暫降為事務所的研修生](../Page/內博貴.md "wikilink")。

<!-- end list -->

  - 2007年

<!-- end list -->

  - 1月1日，於[東京巨蛋舉行的](../Page/東京巨蛋.md "wikilink")「Johnny's countdown Live
    2006-2007」上回歸演出，正式全面展開團體的藝能活動。
  - 2月17日至4月15日，開始了展開團體活動後的第一個演唱會「NEWS Concert Tour 2007」在全國8個地方公演
  - 10月7日，首次海外演唱會 NEWS FIRST CONCERT 2007 in Taipei
    創下台北小巨蛋啟用以來單日最高的觀眾紀錄。

<!-- end list -->

  - 2008年

<!-- end list -->

  - 1月9日、10日，首次於[東京巨蛋舉行演唱會](../Page/東京巨蛋.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - 2009年

<!-- end list -->

  - 由2008年12月30日至2009年1月1日在東京巨蛋舉行「NEWS WINTER PARTY
    DIAMOND」演唱會，是第三組藝人於東京巨蛋辦跨年演唱會。
  - 8月29日、30日主持日本電視台24小時愛地球的特別節目
  - 8月31日，成員[錦戶亮被證實感染A型流感](../Page/錦戶亮.md "wikilink")
  - 9月1日，成員[山下智久亦被是證實患上感染A型流感](../Page/山下智久.md "wikilink")

<!-- end list -->

  - 2010年

<!-- end list -->

  - 9月15日，發售第四張專輯「LIVE」，同時這天也是NEWS結成七周年紀念日。
  - 9月18日至9月28日，舉辦睽違一年又八個月的演唱會「[LIVE\! LIVE\! LIVE\! NEWS DOME PARTY
    2010](../Page/LIVE!_LIVE!_LIVE!_NEWS_DOME_PARTY_2010.md "wikilink")」，僅只在[大阪巨蛋及](../Page/大阪巨蛋.md "wikilink")[東京巨蛋演出](../Page/東京巨蛋.md "wikilink")，共七場。

<!-- end list -->

  - 2011年

<!-- end list -->

  - 10月7日，成員[錦戶亮及成員](../Page/錦戶亮.md "wikilink")[山下智久發表退團宣言](../Page/山下智久.md "wikilink")。今後[山下智久將以個人身分進行演藝活動](../Page/山下智久.md "wikilink")，[錦戶亮則以](../Page/錦戶亮.md "wikilink")[關西傑尼斯8成員的身分繼續進行演藝工作](../Page/關西傑尼斯8.md "wikilink")。
  - 12月31日，於[東京巨蛋參與傑尼斯](../Page/東京巨蛋.md "wikilink")2011-2012跨年演唱會。是繼錦戶亮與山下智久退團後，四位成員首次以新生NEWS的身分公開演出。

<!-- end list -->

  - 2012年

<!-- end list -->

  - 4月13日，[傑尼斯娛樂官網上出現神秘的倒數計時](../Page/傑尼斯娛樂.md "wikilink")。4月15日網站上開始出現團員剪影圖片及音樂。
  - 4月18日，正式發布NEWS活動開始及精選輯發售的消息，並舉行為期13天（至4月30日截止）的投票活動，開放讓歌迷從B面曲中選出精選輯曲目。
  - 6月13日，首次發行精選專輯「[NEWS
    BEST](../Page/NEWS_BEST.md "wikilink")」。[1](https://ja.wikipedia.org/wiki/NEWS_BEST)
  - 7月18日，首次以四人體制發行單曲《[愛的嘉卡芭娜](../Page/愛的嘉卡芭娜.md "wikilink")》。[2](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%83%81%E3%83%A3%E3%83%B3%E3%82%AB%E3%83%91%E3%83%BC%E3%83%8A)
  - 8月14至9月30日，舉行首個四人體制的演唱會「NEWS LIVE TOUR
    2012～談場美麗的戀愛吧～」。NEWS第一次在2個地區：秩父宮橄欖球場（舉辦演唱會是史上第一次）和神戶綜合運動公園棒球場舉行室外演唱會。
  - 12月12日，4人體制，第一張雙A面單曲，《[WORLD
    QUEST/拍拍肚子咕嚕叫](../Page/WORLD_QUEST/拍拍肚子咕嚕叫.md "wikilink")》。[3](https://ja.wikipedia.org/wiki/WORLD_QUEST/%E3%83%9D%E3%82%B3%E3%83%9D%E3%83%B3%E3%83%9A%E3%82%B3%E3%83%BC%E3%83%AA%E3%83%A3)

<!-- end list -->

  - 2013年

<!-- end list -->

  - 7月17日，首次以四人體制發行專輯《NEWS》。[4](https://ja.wikipedia.org/wiki/NEWS_\(NEWS%E3%81%AE%E3%82%A2%E3%83%AB%E3%83%90%E3%83%A0\))
  - 7月26日至8月27日，舉行演唱會『NEWS LIVE TOUR 2013 NEWS MAKES YOU HAPPY\! MAKES
    THE WORLD HAPPIER\!』。
  - 9月7日，舉行10周年紀念活動和演唱會。
  - 9月15日，NEWS結成十週年。

<!-- end list -->

  - 2014年

<!-- end list -->

  - 3月19日，『[NEWS 10th Anniversary in Tokyo
    Dome](../Page/NEWS_10th_Anniversary_in_Tokyo_Dome.md "wikilink")』演唱會DVD發行。
  - 6月11日，單曲《[ONE-for the
    win-](../Page/ONE-for_the_win-.md "wikilink")》發行。[5](https://ja.wikipedia.org/wiki/ONE_-for_the_win-)

<!-- end list -->

  - 2015年

<!-- end list -->

  - 1月7日，單曲《[KAGUYA](../Page/KAGUYA.md "wikilink")》發行。[6](https://ja.wikipedia.org/wiki/KAGUYA)
  - 3月21日至6月14日，舉行演唱會『NEWS LIVE TOUR 2015 WHITE』。
  - 6月24日，單曲《[チュムチュム](../Page/チュムチュム.md "wikilink")》發行。[7](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%83%81%E3%83%A5%E3%83%A0%E3%83%81%E3%83%A5%E3%83%A0)
  - 11月25日，首次發行DVD單曲《[四銃士](../Page/四銃士.md "wikilink")》。[8](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E5%9B%9B%E9%8A%83%E5%A3%AB_\(NEWS%E3%81%AE%E6%9B%B2\))

<!-- end list -->

  - 2016年

<!-- end list -->

  - 1月20日，雙A面單曲《[ヒカリノシズク/Touch](../Page/ヒカリノシズク/Touch.md "wikilink")》發行。[9](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E3%83%92%E3%82%AB%E3%83%AA%E3%83%8E%E3%82%B7%E3%82%BA%E3%82%AF/Touch)
  - 3月9日，發行專輯《[QUARTETTO](../Page/QUARTETTO.md "wikilink")》。[10](https://ja.wikipedia.org/wiki/QUARTETTO)
  - 3月26至6月12日，舉行演唱會『NEWS LIVE TOUR 2016 QUARTETTO』。
  - 4月8日至9月30日，主持節目「変ラボ」播出。[11](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E5%A4%89%E3%83%A9%E3%83%9C)。
  - 4月20日，「NEWS LIVE TOUR 2015 WHITE」演唱會DVD/BD發行。
  - 7月13日，20th單曲《[給不懂戀愛的你](../Page/給不懂戀愛的你.md "wikilink")》發行。[12](https://ja.wikipedia.org/wiki/%E6%81%8B%E3%82%92%E7%9F%A5%E3%82%89%E3%81%AA%E3%81%84%E5%90%9B%E3%81%B8)
  - 8月27日、28日，主持日本電視台[24小時愛地球的特別節目](../Page/24小時電視_「愛心救地球」.md "wikilink")。

<!-- end list -->

  - 2017年

<!-- end list -->

  - 2月8日，21st單曲《[EMMA](../Page/EMMA.md "wikilink")》發行。[13](https://ja.wikipedia.org/wiki/EMMA_\(NEWS%E3%81%AE%E6%9B%B2\))
  - 3月22日，8th專輯《NEVERLAND》發行。[14](https://ja.wikipedia.org/wiki/NEVERLAND_\(NEWS%E3%81%AE%E3%82%A2%E3%83%AB%E3%83%90%E3%83%A0\))

；2018年

  - 1月17日，22nd單曲《[LPS](../Page/LPS.md "wikilink")》發行，為NEWS作品3連動第一彈。[15](https://ja.wikipedia.org/wiki/LPS_\(%E6%9B%B2\))
  - 1月24日，「NEWS LIVE TOUR 2017 NEVERLAND」演唱會DVD/BD發行，為NEWS作品3連動第二彈。
  - 3月2日，應邀前往[中國](../Page/中國.md "wikilink")[上海參與](../Page/上海市.md "wikilink")「新娛樂在線」節目拍攝，該節目於4月6日播出。
  - 3月21日，9th專輯《[EPCOTIA](../Page/EPCOTIA.md "wikilink")》發行，為NEWS作品3連動第三彈。[16](https://ja.wikipedia.org/wiki/EPCOTIA)
  - 3月27日，推出團體首個真人戀愛模擬手機遊戲「NEWSに恋して」(與NEWS談戀愛)。
  - 3月31日至5月20日，於日本[札幌](../Page/札幌市.md "wikilink")、[靜岡](../Page/靜岡縣.md "wikilink")、[大阪](../Page/大阪府.md "wikilink")、[名古屋等八個地方舉行](../Page/名古屋市.md "wikilink")「NEWS
    ARENA TOUR 2018
    EPCOTIA」。同時，於4月14日至5月20日期間，[札幌](../Page/札幌市.md "wikilink")、[名古屋](../Page/名古屋市.md "wikilink")、[大阪](../Page/大阪府.md "wikilink")、[福岡及](../Page/福岡市.md "wikilink")[琦玉先後設立NEWS](../Page/埼玉縣.md "wikilink")「NEVERLAND展」，展出去年NEVERLAND的演唱會服裝。
  - 4月5日起，一連四星期主持節目「NEWカップルS」。
  - 6月27日，23nd單曲《[BLUE](../Page/BLUE.md "wikilink")》發行，為日本電視台系「俄羅斯2018世界盃」的主題曲。
  - 7月，[加藤成亮首次擔任主角的漫畫改編劇集](../Page/加藤成亮.md "wikilink")《ZERO
    一獲千金遊戲》播出，其他成員於劇中友情演出，並由Hulu配信原創番外故事《ゼロ
    エピソードZERO》，共4回。
  - 8月11日至8月12日，在[東京](../Page/東京.md "wikilink")[味の素スタジアム舉行](../Page/味の素スタジアム.md "wikilink")15周年演唱會『NEWS
    15th Anniversary LIVE 2018 “Strawberry”』。
  - 9月12日，24nd單曲《[生きろ](../Page/生きろ.md "wikilink")》發行，為[加藤成亮主演](../Page/加藤成亮.md "wikilink")《ZERO
    一獲千金遊戲》劇集的主題曲，並在一周後以銷量215,058張拿到Oricon公信榜周榜冠軍。[17](https://www.oricon.co.jp/rank/js/w/2018-09-24/)
  - 10月10日-25日，「NEWS15周年的Special企劃」，在Johnny's Online
    Shop販賣期間限定的15周年紀念周邊。
  - 2018年12月31日至2019年1月7日，於[大阪巨蛋和](../Page/大阪巨蛋.md "wikilink")[東京巨蛋舉行](../Page/東京巨蛋.md "wikilink")「NEWS
    DOME TOUR 2018-2019
    EPCOTIA-ENCORE-」。12月31日至2019年1月1日，是4人體制以來，第一次在[大阪巨蛋舉行演唱會](../Page/大阪巨蛋.md "wikilink")，也是首次NEWS的單獨跨年演唱會。

## 作品

### 單曲

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>No.</p></th>
<th><p>標題</p></th>
<th><p>發行日期</p></th>
<th><p>備註</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p><strong><a href="../Page/NEWS_NIPPON.md" title="wikilink">NEWS NIPPON</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2003年11月7日</p></td>
<td><p>獨立製作單曲<br />
2003年世界盃排球賽形象曲<br />
第一張及最後一張9人體制單曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>1</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/希望～Yell～.md" title="wikilink">希望～Yell～</a></strong></p></td>
<td><p>2004年5月12日</p></td>
<td><p>正式出道單曲<br />
第一張8人體制單曲<br />
TBS電視台、富士電視台「排球賽世界最終預選」形象曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>2</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/火紅燃燒的太陽.md" title="wikilink">火紅燃燒的太陽</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2004年8月11日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>3</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/珍惜_(NEWS單曲).md" title="wikilink">珍惜</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2005年3月16日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>4</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/TEPPEN_(NEWS單曲).md" title="wikilink">TEPPEN</a></strong></p></td>
<td><p>2005年7月13日</p></td>
<td><p>最後一張8人體制單曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>5</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/豌豆莢/赤腳的灰姑娘男孩.md" title="wikilink">豌豆莢/赤腳的灰姑娘男孩</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2006年3月15日</p></td>
<td><p>第一張6人體制單曲<br />
「<strong>豌豆莢</strong>」: 電影「<a href="../Page/ONE_PIECE_機關城的機械巨兵.md" title="wikilink">ONE PIECE 機關城的機械巨兵</a>」主題曲<br />
「<strong>赤腳的灰姑娘男孩</strong>」: 劇集「<a href="../Page/轉瞬為風.md" title="wikilink">轉瞬為風</a>」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>6</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/朝着星光前進.md" title="wikilink">朝着星光前進</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2007年3月21日</p></td>
<td><p>電影「<a href="../Page/踢躂小企鵝.md" title="wikilink">踢躂小企鵝</a>」形象曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>7</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/weeeek.md" title="wikilink">weeeek</a></strong><br />
</p></td>
<td><p>2007年11月7日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>8</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/太陽的眼淚.md" title="wikilink">太陽的眼淚</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2008年2月27日</p></td>
<td><p>電影「<a href="../Page/詐欺獵人.md" title="wikilink">詐欺獵人</a>」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>9</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/SUMMER_TIME.md" title="wikilink">SUMMER TIME</a></strong></p></td>
<td><p>2008年5月8日</p></td>
<td><p>Crymson RUSS-K廣告曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>10</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Happy_Birthday_(單曲).md" title="wikilink">Happy Birthday</a></strong></p></td>
<td><p>2008年10月1日</p></td>
<td><p>KOSE『HAPPY BATH DAY』廣告曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>11</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/愛情血型ABO.md" title="wikilink">愛情血型ABO</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2009年4月29日</p></td>
<td><p>Crymson RUSS-K「T-Fes」篇廣告曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>12</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/櫻花女孩.md" title="wikilink">櫻花女孩</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2010年3月31日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>13</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/Fighting_Man.md" title="wikilink">Fighting Man</a></strong></p></td>
<td><p>2010年11月3日</p></td>
<td><p>最後一張6人體制單曲<br />
dwango.jp廣告曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>14</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/愛的嘉卡芭娜.md" title="wikilink">愛的嘉卡芭娜</a></strong><br />
（）</p></td>
<td><p>2012年7月18日</p></td>
<td><p>第一張4人體制單曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>15</p></td>
<td><p><strong><a href="../Page/WORLD_QUEST/拍拍肚子咕嚕叫.md" title="wikilink">WORLD QUEST/拍拍肚子咕嚕叫</a></strong></p></td>
<td><p>2012年12月12日</p></td>
<td><p>「<em>' WORLD QUEST <strong>」: 日本電視台FIFA Club World Cup Japan 2012官方指定曲<br />
「</strong>拍拍肚子咕嚕叫</em>'」: 劇集「」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>16</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>2014年6月11日</p></td>
<td><p>日本電視台『<a href="../Page/2014年世界盃足球賽.md" title="wikilink">巴西2014</a>』主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>17</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>2015年1月7日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>18</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>2015年6月24日</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>2015年11月25日</p></td>
<td><p>DVD單曲<br />
動畫「<a href="../Page/金田一少年之事件簿_(動畫).md" title="wikilink">金田一少年之事件簿R</a>」主題曲（第26話-第37話 &amp; SP）</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>19</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>2016年1月19日</p></td>
<td><p>「<strong>光之水滴</strong>」: 劇集「沒撐傘的螻蟻們」主題曲<br />
「''' Touch '''」: Nissen tie-up曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>20</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>2016年7月13日</p></td>
<td><p>日本電視台週六連戲劇「<a href="../Page/穿越時空的少女_(電視劇).md" title="wikilink">穿越時空的少女</a>」片尾曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>21</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>2017年2月8日</p></td>
<td><p>劇集「被討厭的勇氣（嫌われる勇気）」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>22</p></td>
<td></td>
<td><p>2018年1月17日</p></td>
<td><p><a href="../Page/富士電視台.md" title="wikilink">富士電視台系列頻道特別節目</a>「NEWSICAL」特別歌曲</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>23</p></td>
<td><p>BLUE</p></td>
<td><p>2018年6月27日</p></td>
<td><p><a href="../Page/日本電視台.md" title="wikilink">日本電視台</a>「俄羅斯2018世界盃」主題曲</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>24</p></td>
<td><p><strong></strong></p></td>
<td><p>2018年9月12日</p></td>
<td><p><a href="../Page/日本电视台.md" title="wikilink">日本电视台週日連續劇</a>『ZERO 一獲千金遊戲』主題曲</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### CD專輯

1.  [touch](../Page/Touch_\(NEWS專輯\).md "wikilink") （2005年4月27日）
2.  [pacific](../Page/pacific.md "wikilink") （2007年11月7日）
3.  [color](../Page/color_\(專輯\).md "wikilink") （2008年11月19日）
4.  [LIVE](../Page/LIVE_\(NEWS專輯\).md "wikilink") （2010年9月15日）
5.  [NEWS](../Page/NEWS_\(NEWS專輯\).md "wikilink") （2013年7月17日）
6.  [White](../Page/White_\(NEWS專輯\).md "wikilink") （2015年2月25日）
7.  [QUARTETTO](../Page/QUARTETTO.md "wikilink") （2016年3月9日）
8.  NEVERLAND （2017年3月22日）
9.  EPCOTIA （2018年3月21日）
10. WORLDISTA (2019年2月20日)

#### 　精選輯

1.  [NEWS BEST](../Page/NEWS_BEST.md "wikilink") （2012年6月13日）

### 影像作品

1.  日本0304（）（2004年4月7日）
2.  SUMMARY of Johnnys World（2005年4月20日）
3.  Never Ending Wonderful Story（2007年8月8日）
4.  NEWS CONCERT TOUR pacific 2007 2008 -THE FIRST TOKYO DOME
    CONCERT（2008年8月13日）
5.  [NEWS LIVE
    DIAMOND](../Page/NEWS_LIVE_DIAMOND.md "wikilink")（2009年11月4日）
6.  [NEWS DOME PARTY 2010 LIVE\! LIVE\! LIVE\!
    DVD\!](../Page/NEWS_DOME_PARTY_2010_LIVE!_LIVE!_LIVE!_DVD!.md "wikilink")（2010年12月22日）
7.  [NEWS LIVE TOUR 2012
    ～談場美麗的戀愛吧～](../Page/NEWS_LIVE_TOUR_2012_～談場美麗的戀愛吧～.md "wikilink")（）
    (2013年1月30日)
8.  [NEWS 10th Anniversary in Tokyo
    Dome](../Page/NEWS_10th_Anniversary_in_Tokyo_Dome.md "wikilink")
    (2014年3月19日)
9.  [NEWS LIVE TOUR 2015
    WHITE](../Page/NEWS_LIVE_TOUR_2015_WHITE.md "wikilink") (2016年4月20日)
10. NEWS LIVE TOUR 2016 QUARTETTO (2016年12月14日)
11. NEWS LIVE TOUR 2017 NEVERLAND (2018年1月24日)
12. NEWS LIVE TOUR EPCOTIA (2019年1月16日)

## 演出

單獨演出的作品請参照各成員的個人檔案。

### 電視節目

  - 《Ya-Ya-yah》（[東京放送](../Page/東京放送.md "wikilink")）- 小山、増田、加藤、手越
  - 《》【NEWS排行榜】（2003年10月20日－11月1日、[富士電視系](../Page/富士電視.md "wikilink")）
  - 《NEWS柳本JAPAN》（2005年6月23日（共4集）、[富士電視系](../Page/富士電視.md "wikilink")）
  - 《走魂》（2009年11月12日－2010年3月25日、[日本電視系](../Page/日本電視.md "wikilink")）-小山、増田、加藤、手越
  - 《4X9》（2014年10月6日、[日本電視系](../Page/日本電視.md "wikilink")）
  - 《4vsX》（2015年4月13日、[日本電視系](../Page/日本電視.md "wikilink")）
  - 《変ラボ》（特番播出：2015年7月20日、27日、2016年1月11日[日本電視系](../Page/日本電視.md "wikilink")）－小山、加藤

　　　　　　定期番（2016年4月8日 - －2016年9月29日
[日本電視系](../Page/日本電視.md "wikilink")）小山、増田、加藤、手越
輪流主持

  - 《NEWSな二人》（特番播出：2015年7月3日、10月2日、2016年1月8日 TBS系）－小山、加藤

　　　　　　 　（2016年4月22日 [TBS系](../Page/TBS.md "wikilink")）－小山、加藤

  - 《[THE少年俱樂部premium](../Page/THE少年俱樂部premium.md "wikilink")》（2016年4月
    －2019年3月 [NHK](../Page/NHK.md "wikilink")）

### CM

  - クリムゾン RUSS-K「RUSS-Kを集めろ\!」篇（2007年8月24日 - 9月9日）
  - クリムゾン RUSS-K「何系でもないRUSS-K」篇（2007年10月19日 - 11月4日）
  - クリムゾン RUSS-K「何系でもないRUSS-K」第二篇（2008年3月5日 - ）
  - クリムゾン RUSS-K「T-Fes」篇(2009年3月20日 - )
  - ローソン元気になろーソンキャンペーン（2008年 - 2010年3月）
  - コーセー HAPPY BATH DAY（2008年 - 2010年3月）
  - ドワンゴ dwango.jp （2010年11月 - ）
  - ワコール（Wing）Kirei「さら肌ブラ」 CMタイアップ曲「渚のお姉サマー」（2013年5月23日 - ）
  - ワコール（Wing）「後ろ姿キレイブラ」 CMタイアップ曲「NYARO」（2014年8月 - ）
  - 亀田製菓　ハッピーターン（以[手越增田身分出演](../Page/手越增田.md "wikilink")）
  - ワコール（Wing）「Missスレンダ」CMタイアップ曲　「シリウス」(2015年7月‐）
  - ニッセン 「日本製裏起毛パーカ」 CMタイアップ曲「Touch」（2016年1月 - ）

### 電台

  - 《》（－2005年3月21日、[文化放送](../Page/文化放送.md "wikilink")）
  - 《》（2005年4月4日－、[文化放送](../Page/文化放送.md "wikilink")）-
    [小山慶一郎](../Page/小山慶一郎.md "wikilink")+メンバー1人
  - 《SHIGET TOGETHER》（2005年4月 - 2008年3月30日、FM-FUJI）-加藤成亮
  - 《》【NEWS的夜日本】（2005年4月25日、[日本放送](../Page/日本放送.md "wikilink")）
  - 《》（毎週金曜 [bay fm](../Page/bay_fm.md "wikilink")）-
    [增田貴久](../Page/增田貴久.md "wikilink")
  - 《-{SORASHIGE BOOK}-》(每週日23:00-23:30 FMヨコハマ)
  - 《-{テゴマスのらじお}-》每週三23:30-24:00 MBS Radio

### 演唱會

  - 《相信台灣》（2003年10月10日、特別出演）
  - 《A Happy "NEWS" year 2004》（2004年1月1日－4日、 「[Le Meridien Grand Pacific
    Tokyo](../Page/Le_Meridien_Grand_Pacific_Tokyo.md "wikilink")」
    、共13場）
  - 《SUMMARY of Johnnys
    World》（2004年8月8日－8月29日、[原宿](../Page/原宿.md "wikilink")）
  - 《NEWSnowCONCERT～～》（2004年12月28日－2005年1月7日、2個地點，共13場）
  - 《NIPPON EAST TO WEST SPRING CONCERT～～》（2005年3月31日－5月5日、5個地點，共14場）
  - Johnny's Theater 《》（2005年7月26日－28日・8月30日 - 9月4日、「」、共27場）
  - 《A HAPPY "NEWS" YEAR 2006》（2006年1月3日－9日、2個地點，共12場）
  - 《NEWS SPRING TOUR 2006》（2006年3月25日－4月30日、5個地點，共14場）
  - 《NEWS Concert Tour 2007》（2007年2月17日－4月15日、8個地點，共21場）
  - 《NEWS FIRST CONCERT 2007 in
    Taipei》（2007年10月6日・7日、[台灣](../Page/台灣.md "wikilink")）
  - 《NEWS CONCERT TOUR pacific
    2007-2008》（2007年12月15日－2008年1月27日、10個地點，共28場）
  - 《NEWS LIVE DIAMOND|NEWS WINTER PARTY
    DIAMOND》（2008年10月25日－2009年1月12日、10個地點，共39場）
  - 《LIVE\! LIVE\! LIVE\! NEWS DOME PARTY
    2010》（2010年9月18日－2010年9月28日、2個地點，共7場）
  - 《NEWS LIVE TOUR 2012 ～美しい恋にするよ～》（2012年8月14日－2012年9月30日、7個地點，共10場）
  - 《NEWS LIVE TOUR 2013 NEWS MAKES YOU HAPPY\! MAKES THE WORLD
    HAPPIER\!》（2013年7月26日 - 2013年8月27日、7個地點，共14場）
  - 《NEWS LIVE TOUR 2015 WHITE》(2015年3月20日-6月14日、7個地點，共13場)
  - 《NEWS LIVE TOUR 2016 QUARTETTO》(2016年3月26日-6月12日、8個地點，共17場)
  - 《NEWS LIVE TOUR 2017 NEVERLAND》（2017年4月1日-6月11日、9個地點，共23場）
  - 《NEWS ARENA TOUR 2018 EPCOTIA》（2018年3月31日-5月20日、8個地點，共24場）
  - 《NEWS 15th Anniversary LIVE 2018
    “Strawberry”》（2018年8月11日-12日，1個地點，共2場）
  - 《NEWS DOME TOUR 2018-2019 EPCOTIA-ENCORE-》
    (2018年12月31-2019年1月6日，2個地點，共4場)
  - 《NEWS LIVE TOUR 2019 WORLDISTA》 （2019年3月9日－5月26日、9個地點，共27場)

### 企劃

  - 《NEWS大集会》（2003年11月9日－12月14日）
  - 《》【NEWS私人派對】（2004年9月19日・23日）
  - 《Johnny's Film Festa 2004》（2004年8月5日－31日）
  - 《Johnny's Film Festa 2005》（2005年7月25日－8月31日）
  - 《Johnny's Film Festa 2006》（2006年8月4日－31日）
  - 《集まれ！！！！チャンカパーナ》（2012年8月20日 - 8月27日）

### 排球賽

擔任排球賽的應援及代言，並負責演唱應援歌。

  - 「2003年度[世界盃排球賽](../Page/世界盃排球賽.md "wikilink")」（2003年11月）
  - 「第35屆全國高校排球賽」（2004年3月）
  - 「[2004年夏季奧林匹克運動會排球賽最後預選賽](../Page/2004年夏季奧林匹克運動會排球比賽.md "wikilink")」（2004年5月）
  - 「2004年度[世界盃排球賽](../Page/世界盃排球賽.md "wikilink")」（2004年7月－8月）
  - 「第36屆全國高校排球賽」（2005年3月）
  - 「2005年度[世界盃排球賽](../Page/世界盃排球賽.md "wikilink")」（2005年6月－7月）

## 注解

<div class="1">

<references />

</div>

## 外部連結

  - [Johnny's net \>
    NEWS](http://www.johnnys-net.jp/page?id=artistTop&artist=12&lang=zh_tw)
  - [NEWS｜Johnny's Entertainment](http://www.jehp.jp/news/newrelease/)

[\*](../Category/NEWS.md "wikilink")
[Category:日本男子演唱團體](../Category/日本男子演唱團體.md "wikilink")
[Category:傑尼斯事務所正式團體](../Category/傑尼斯事務所正式團體.md "wikilink")
[Category:日本男子偶像團體](../Category/日本男子偶像團體.md "wikilink")

1.  有關NEWS的英文寫法:一開始事務所在組成的時候是使用NewS的，連單曲《[NEWS
    NIPPON](../Page/NEWS_NIPPON.md "wikilink")》也是使用NewS,SHOP照現在也是，不過自從《[希望\~Yell\~](../Page/希望~Yell~.md "wikilink")》之後，就一直使用NEWS。因此"NEWS"和"NewS"都是通用的。
2.  於日本，二十歲以下是嚴禁吸煙及飲酒